情景題 如果你係咁既情況出面又有人你會點做

點解無「慎入」

著番條褲 光明正大行出去

成盤係血 當佢無事